［霸氣盡失］ 去吉野家叫牛飯 加牛汁 叫錯腩汁 如何不失霸氣

任嗌㗎喎

屌返佢叫錯腩汁

屌佢點解無腩汁

叫佢改俾西汁.

我知呀
但係我次次都叫錯腩汁
唔係應該叫番牛汁咩？

好耐無見過不失霸氣post

屌佢點解冇蝻汁

大叫老師傅顯靈

強調多聲要多汁，唔係浸住唔撚食

牛湯飯大盛

叫開嘔汁

笑談渴飲匈奴血

店員：先生，我地得嘔汁無腩汁喎。
你：隻牛咩牛黎？無腩架？你地唔好閂鋪呀！我依家就去食環投訴你地！（轉身飛奔）

所以咪開黎回味下

轉身飛奔個下仆街 如何不失霸氣